場波未踢完架，20號各位加油

Never gonna give you up, never gonna let you down。